美國21個州決戰4個州(民主黨州已表態.賓州告返自己

依家21 vs 20
喬治亞洲洲議會告自己洲
賓洲告洲民主黨洲長

PO LINK LA

賓州加入

Biden果邊唔係22咩?

係佐治亞州啊

州長會唔會要坐監

好亂
點樣自己告自己

告上法庭都唔比睇黎好快反告侵尋釁滋事罪

自己賓州自己救

洲議會vs 洲長

個檢察長告返自己個州個州

個分佈係咁

22個州及地區，但實際係20個州加埋DC，處女群島同關島係無得投總統選舉嘅

合久必分 分久必合

正義一定會歸來 ! 天佑美帝，天佑侵侵 !

佐治亞洲出左狀紙
州議員告返自己州

賓州應該紫色

逃稅萬能key

精彩過house of cards

單係2020年 可唔可以拍到20套電影

缺氧而死

隔離話民主黨22個州
仲要有兩個係關島同處女根本無得投票

我諗而家佩洛西做既機會最大法院兩邊都唔敢判

打自己賓州
諗起都赤一赤

我唔計果兩個

洲定州呀爭好遠喎

咁會revote定佩洛西做4年?

賓州長

民主黨告侵逃稅告咗幾年啦，no case
反正都歸共產黨管治梗係尋釁滋事，勾結外國勢力, 違反國安法etc

唔係應該由眾議院既州議員嚟選總統？
咩情況先會由議長做？

直至house 投完為止

咁大隻鑊真係孭得起？隨時內戰

空窗期 /前面兩件瓜咗

加埋被出聲嘅藍州未？

係打瘀咗

唔係wo，個檢察長(AG) 聯同其他藍洲AG叫聯邦supreme court唔好受理texas單野，而家係洲議會告洲政府

洲議會 ＝ 立法會
檢察長 ＝ 律政司
洲政府 ＝ 特區政府

TEXAS個邊全部係檢察長(AG)提告
被告四洲檢察長(AG)就入紙叫聯邦supreme court唔好受理TEXAS冒提告
PA 洲議會就加入TEXAS AG個邊
被告係四洲洲政府

你岩
洲議會依家告9返個政府

等Petrushka巴整懶人包

絲打黎架

Hollywood有冇人敢拍都成問題，今年現實發生嘅事重勁過以往任何一套美帝電視劇同電影，拍咗你都唔會信真係會發生

因為選舉程序有問題好多係州長or 州務卿做既，所以d議員會告翻佢地

我都等緊
成件事亂到七彩

過150套
大把素材

單係美國總統大選已經係可以開到三個Series嘅電影

依家就係告9個州長同州務卿

多謝絲打

而家覺得套選戰風雲好廢， 咁低程度就收埋啦

老實講.我自己覺得聯邦唔敢判
大家都晒左冷

好混亂 我已經放棄左追蹤美國大選新聞

咁搞法, 隨時下禮拜一成堆faithless elector 蒲頭

今次選戰唔拍番100集美劇都唔對得住人類

立立亂 立立亂

內戰

有鬼22
22個洲及地區
可能一洲加21區

瘀左？

武漢肺炎唔敢拍,deep state發動政變又唔敢拍

以後sell呢類橋嘅劇本賣唔到錢了

我大致講解下
係21個州表態支持個4個州唔跟憲法
而民主黨州就話果4個州無違憲

依家係賓州同佐治亞州既州議會告返自己州既州長
個情況就係咁

唔敢判都係侵侵贏喎

佢夠膽判.真係打內戰
大家都表晒態

我覺得IN CHARGE判果條友背後一定受好大壓力

議會不滿自己賓州長違憲, 決定提告

幾可肯定呢單野已經遠比Gore v Bush嚴重得多

臘腸新聞報左未

賓洲洲議會的確先係「受害者」
依家其中一個狀況係行政機關搶咗立法機關個權去鳩改選舉規則

其實唔係唔敢拍既

係當美奸同中共都比美國消滅

咁就會開拍

唔好睇MSM
多D由唔同渠道睇
仲有睇下堆狀紙

連登仔
州同洲都未識分

反cup 左再講

表晒態啦
雙方州份
但明顯個州長係犯撚左憲法
明明係要州眾議會去修改憲法
依家=個州長政府自己鍾意就改
似撚到好似香港咁

佢唔撚告你等幾時

好L複雜

做乜繼續錯洲

痛

az唔係都比人告？

az 加入左侵陣型

點解全美要告賓州違憲，如果打足球世界杯，支那可以用手又踢踢春袋又搬龍門，出到線全世界都唔承認出賽資格!

投票之嘛,5個保守派判違憲,3個自由派+1個反骨仔判冇違憲咪得囉

到時播出嚟實破收視率紀錄

記得要有侵侵客串啊

光復美國

20洲加關島同處女群島

呢個會比較清楚

有邊20個洲？
定20個州?
差好遠

嚴格講果個係保守派既牆頭草, 只係間中扮中立判過一兩次自由派羸

我係保守派一定判違憲選舉無效, 比班BLM上台隨時捉法官去批鬥

20個States
中文我都唔記得用邊個州

災難片：澳州大火、蝗禍、肺炎、三峽缺堤危機
個人傳記：kobe、馬勒當拿
碟戰片/政治片：antifa、美國大選、彈劾美國總統、香港、泰國、白俄
懸疑片：n號房
戰爭片：中印、亞美尼亞阿塞拜疆、美國伊朗

有冇補充

50個州全部都要表態

違憲坐咩監
佢違憲嘅行為會被視為無效

我係賓州人啊hi

民主黨控制既出左聲明
都係狀紙.表態支持果4個
係22個.但我唔會計另外2個

戰爭片：美中開戰
坐監片：拜登父子

含侵力捉字蝨
22個states啊懵撚

全部歸晒2邊
司法大決戰

Henry vs Ireland handball?

你d句野入面有幾多個州字

又係你隻兒登仔

宣佈違憲 , 下一步就會搵原因 , 如果違憲動機涉及人為舞弊或貪污就會有人坐監

仲有幾個州未歸邊

宜鋪真係唔知要搞幾耐, 預左比pelosi上

理得你點告，明日華盛頓又遊行(電單車隊)

每晚聽下袁爸爸，Sasha, Victor

灰色係咪未表態嘅藍州？

Hunter‘s laptop

啱啱賣左西撒哈拉比摩洛哥 有機會趕得切2020前開波

22個 States & District 啊傻仔

係, 睇左PA張狀紙就有講到州長繞過當地議會立法
真係癲架

老閪都拍啦 一定大賣

咁會唔會凍結財產

七國咁亂，留名睇好戲

如果拖到去總統任期完都未有選舉人團同官方Call嘅候選人會係邊個接手

條廢物笑人捉字捉字蝨
自己食埋隻字
上水啦垃圾

又係你隻五毛撚屌

又係你隻五毛開始屈人五毛

可能理解為依家香港情況就係立法會告9個特首

House投係每州2票?

Trump就係特登俾你班撚屌自己自把自為，之後先收網，一次過打柒民主黨班仆街。

多謝外公

點解

州議會告州政府偷步？

華盛頓哥倫比亞特區、加利福尼亞州、科羅拉多州、康涅狄格州、特拉華州、關島、夏威夷州、伊利諾州、緬因州、馬利蘭州、麻薩諸塞州、明尼蘇達州、內華達州、新澤西州、新墨西哥州、紐約州、北卡羅萊納州、俄勒岡州、羅德島州、佛蒙特州、維珍尼亞州、美屬處女群島、華盛頓州

Total: 20個州+D.C.

好似香港咁
行政主導？

違憲
即係簡單係講立法修法律係立法會去處理
依家由個特首話因為武肺就修例
唔跟立法會程序

咁講應該易明d

大選原來只係前戲
戲玉宜家先黎
痴撚線

每州一票 house gop 27

美國三權分立
依家就變左果4個州個州長用武肺為理由
自己去改個選舉方式.例如可以唔撚洗對選票個簽名
正常程序係要跟過地方參眾去投票先可以更決定

有1萬個證人話有舞弊
點解唔俾人查

民主黨真係痴撚線架

民主黨果20個暫時係做啦啦隊
支持侵果21個州好多都落場告埋一份

其實Ivanka Trump成為最終贏家

老豆出埋條老命攬炒晒成班deepstate，sleep joe+DEM畀BLM瘋狂進擊，wallstreet日日畀musk撳著嚟打，MSM同TSMC又畀商務部夾到實一實。

你話Simpson無幕後玩家都冇人信啦

想講比大家知.德州係有軍隊
佢地係有權獨立

AVENGER civil war 咁

睇住地圖唔同格仔顔色
好有暗榮岀品三國志同埋信長之野望Feel

愛情片：習近平+林鄭

德州其實本身就係唯一一個以獨立國家身分入聯邦
嚴格黎講本來就獨立左

所以佢哋反駁嗰個論點嘅其中一個都係戇鳩
佢哋其中一個反駁論點係話如果咁樣係違憲會限制咗將來有可能嘅選舉改革
但係其實寫得好清楚可以改 但係只不過係議會先有權決定點改

直頭civil war，差在未出槍。

咁睇.其實美國係52個州都係獨立國家
只係佢地受聯邦既憲法去管

正常人都知係唔合理
咁既話係咪所有州以後都可以唔洗跟美國憲法?
民主黨其實d logic 都on99

50

關島同美屬島嶼係無關係，純粹花生友。

明白了

唔同
另外州係同獨立國家差唔多
德州係真係當時以德克薩斯共和國身分加入
並且有得到其他國家承認

重點係美軍同Pentagon點諗，但實有班人話外星人係陰謀論。

老老實實，當你位於高位時會唔會畀人類文明倒退去農業奴隸制？甚至乎容許使用核武？

人類文明一直都係通過不停試煉，大家最後盡力達致眾生平等，哪怕人類身負各式各樣缺點，但我哋又一樣優點就係『人性』，因為『人性』我們唔會『易子而食』或者同類，降低咗腦退化風險，延續智慧。

呢個都知
所以佢地保留左軍隊

Tvb 冇報

50洲唔係都有國民警衛軍咩

係 所以德州去告真係特別有意義
歷史佢地已經有前科由墨西哥手上獨立

加入最大原因係大家都遵守憲法維護民主自由，而家你班DEM唔跟憲法做嘢，咁我咪出軍隊囉

美軍而家有晒牌係手可以慢慢逐個捉去軍事法庭審

個隻係預備役黎
德州個隻軍隊係國家lv

其實就算拜登上到都根本管唔到
有一半領土反你

好似如果到總統就職日之前連議會都投唔到一個人出黎做 就會由佩洛西做

賓州牧

美國有憲法好似係第二條修正法案
如果個政府大部份人唔滿意.可以起義
所以點解班美國祖先保留左槍權
就係萬一遇到一個極權既.就可以囉槍

軍隊只效忠憲法 , 你人多都無用

你依家個憲法壞左
就正如基本法咁.依家就擺明廢左你
美國依家都有呢個情況

三級片: 花木蘭決戰獵人拜登

共和黨而家座定粒六分中期橫橫國會

遲早都要分裂
只係共和無唸到民主黨玩到咁撚仆街.咁撚絕

睇下中共俾幾多佢地左個

賓州個檢察長好撚好笑
佢回覆最高法律話德州咁告係想作反
個教授屌9佢如果上最高法院都係作反.判亂
咁去教堂一定係無神論者
.Seeking judicial review is not subversion of the Constitution or a call to rebellion. It is using the constitutional process. If going to the courts is "seditious," going to church must be atheism...

點解唔係拜登決戰幼幼

因為sc一受理，喺未有裁決前
呢四個州既選舉人票到投票日都唔會有着落
無候選人有270張飛
就會變成眾議院既州議員投票選總統
呢班州議員多數係gop

應該比議長做住先
共和黨自己都未必想一州一票咁推侵上

下星期一就投選舉人票，會唔會太遲？

肯定係推彭斯上去

如果想拖到下星期一投完先算既，你估果21個州會唔會即刻反你

而且憲法只係一月有新總統，選舉人delay其實ok

彭斯上去 , 拜登之後俾軍方拉左 , 彭斯直接補上

1月6 先係選舉人團真正死線

如果參議會選基本上都肯定係彭斯
而眾議會選先會係侵

Gogogo

可以揀由眾議會議長做定眾議院州議員選架咩？
邊個決定用邊個方法？

決戰幼幼係deep web限定彩蛋

眾議會議長係臨時

真.沉默嘅大多數

選唔到眾議院跟州比例投票，共和黨佔比較多州，所以 Donald Trump 會羸

唔好將州睇成一個單一整體喇

個人傳記 wakanda forever 呢

係wo

剩係美國大選 美國打cia已經可以拍一套

侵侵傳

條賓周紮咗橡筋

孫軍對曹軍

狗都出搜查令搜自己啦

Haspel 好似仲未現過身

最過癮係D 左膠話, 賓州法院判時限性問題, 唔處理個案, 就當係判左無違憲
根本州法院, 其實係話比告果個人聽, 羸輸就唔會判架啦, 要打你就打去SC啦

唔會
眾議院議長係暫時，做到直至選到總統副總統為止

受理左但唔block個4洲既選舉人票既話可以照投
所以星期一前要出禁制令唔俾呢4洲投先得

想問撐民主黨果廿個州係以 州議會 州長 定州檢察長身分支援？

Good job

Haspel 已經被架空 , 代理國防部長米勒已經接管左 CIA , 有消息講 1月5日前就會暫時解除所有軍方對 CIA 一切支援直至另行安排

檢察長

你有你告，Biden 下星期一就黃袍加身

繼續離哂地marvel super heroes

如果用証據去睇都無咩彎轉話告唔入
反而告入左之後民主黨同華爾街夠唔夠膽反
相反夾埋告唔入就真係即時內戰
其實都已經贏左民心
至少投左民主黨既人都唔少人認為出左術

個個乜乜伊唔知乜乜

唔知會點

你睇連登左膠都知佢地都唔敢講無舞弊
一日到黑用數字講撚到無乜野咁
但事實就係有舞弊

4個州佢地覆聯邦最高法院係話你多9事
其他州作反等on9理由.你有咩資格管我
佢地無任何理據咁做係無問題
佢地亦唔敢答

做代總統 由眾議院選總統

一州一票 GOP多州過DEM

黑暗deep states 對峙

果4個州所謂答辯都係中共式責任全在德方
老實講我係官都唔知用咩理由唔受理

從法理同後果，聯邦法庭好難判PA唔違憲，所以PA應該會判選舉無效。至於其他州，GA明顯證據，所以侵打贏對埋簽名可能會反勝。其他2州就唔敢講，無新證據可能都係敗登贏。

都明顯睇到4個州都唔係答緊係唔係憲法既問題
佢主要話你唔應該管我地呢d on9野
咁既話如果判輸.咁美國憲法無用
個個州唔止係獨大國家咁簡單
仲聯邦黎做咩

呢4個州都唔經議會強行改法律wor 1個違憲就4個一齊架啦

乜唔係只係PA改咩？

四個都有

我以為只係PA有，因為一路講緊違憲都係PA，唔好意思，跟唔貼~咁好大機會一嘢收晒四個州皮。

hollywood一定會拍，幾時咁解啫
當年hollywood同納粹合作，宜家咪一樣照拍
有錢佢哋就會痴上去架喇

拜登自己都認左

堅架當年Hollywood班撚屌無被人清算？

其實正常人都知個選舉有問題，不過呢D訪問內容做唔到法律證據。

有無可能判違憲，但唔講點處理郵寄投票，交俾州法院自行處理？
如果係咁就pk，完全想像到州法院會點判：「2020郵寄選票雖然違憲，但依然是人民真實意願，本庭予以接納，並敦促州議會防止未來出現類似漏洞。」

無人答到你
如果係公正既正常人都知道係違憲

佢話聯邦唔應該干預
但2000年正正就係聯邦干預布殊先可以連任總統
佢既理據正常人都知係on9

違憲重點接納選舉結果

緊係冇
連IBM依啲間接屠殺猶太人嘅公司都冇，holleywood點會

賓州好明係搖擺緊。。。

違憲之下投嘅票要點處理，如果憲法無講明，真係個官點判都得。普通法嘅精神，個判決以後會成為先例。

九洲

一月六先點

違憲之後最多彈返比個州自己搞 州議會之後應該實告到個州長坐監

2000 年已經有案例 , 不平等情況下投票嘅 county 唔計數

漏咗以色列用無人機殺伊朗核子之父

有冇可能重投?

無可能判違憲，可能根本唔會受理

違憲當無事發生

發還比州議會 vs 比州法院，真係一個天一個地。 班大法官可能唔想孭。

中印?冷兵器戰好睇咩

如果判左違憲 , 大法官就要提出補求措施 , 發回州議會果啲叫駁回及建議

如果跟2000既判決
咁肯家侵侵win
但問題佢未必用2000年單case 判

civil war

點到佢地唔孭 州告州啊 佢地要做嘅係睇有冇違憲 睇死個4個州應該乜柒都拎唔到出黎
選舉人團係州議會嘅事 州法院死埋一二邊啦

普通法唔係跟案例咩？

仲有參眾兩院投票

憲法係限制個政權而唔係個人 , 追究個人責任要用刑法

啲電影公司唔好再話無題材要翻拍

問題係法官點睇
驚唔驚咁判會社會混亂
佢可能會考慮呢點
係人都睇到根據第14條修正案既平等保護條例
佢係咁寫
選民係有憲法權利.各個縣都要同等處理方法
當時費羅利達州就係為選票處理方法2個縣完全唔同
判左戈爾輸

咁會點？可以推翻洲選舉結果？
定係洲長要落台？

要個洲長坐監
同時由洲議會自己選選舉人

冇咩機會睇到呢啲場面

理論上係
但果4個PK州可能會列舉一千樣唔關事嘅野去argue 2000年FL同2020年PA有分別，個案例唔applied, 大法官一見有逃生門可能立即扻牌唔去，咁最終決定權又會落入州（議會or法院）手上

其實根據14條修正案平等保護條例
如果真係公正.我真係睇唔到會點輸

就好似密洲咁.仆佢個街有d縣就唔比監票員入場
有d縣就跟返洲法案

正正就中2000年既case

美帝真係一個CLS國家

佢地串到話唔應該管佢地
當第十四條修正案平等保護條例係廢
2000年已經有先例

咁要多數官都anti-trump先有呢個情況

佢依家仆倒到個個洲既行政長官
可以叫點票員直接填選民個地址就當有效選票
有d就選票寄到返黎唔洗對簽名 例如賓州

而家佢哋乜野唔要面嘅說話都講得出，只要有一句入咗大法官個耳仔，單案就有危險。 假設大法官係5:4, 咁只要其中一個轉呔，再補一句「呢件事真係令人遺憾，但願我哋2024唔會犯同一個錯」，可以立即宣佈軍管。

正路睇就係，不過而家咁多死亡恐嚇，又有兩個係小bush任命，都係攬返安全帶好啲。

希望我唔中
或者個官會判因為武肺.所以可以特別安排
之後又話咁樣係維護選民既投票權
但到時紅州會反台

希望我唔中

單案而家程序 , 果四個州已經答辯左 , 不過啲理由不著邊際

而家第一步係9個法官投票接唔接受case , 如果唔接受就由反方大法官撰寫理據 , 相反如果接受case 就睇下雙方會唔會想派代表辯論 , 辯論完再投票是否違憲 , 再根據結果撰寫理據

咪同中共一樣.唔應該管.我地咁做係維護選民投票權
德州成日輸case 呢d on9理由
佢是但答一條佢都中2000年case

雖然好似好多證據指證舞弊, 但都係要講番句

加州單野武肺爆到九彩都唔禁得感恩節團拜

保守派應該唔會講呢啲野，佢哋係文本原教旨主義，但最怕係踩入一啲無明確條文cover，又無先例可援嘅case，到時真係唔知點。

pushh

如果真係跟法案條文睇.無可能輸
本身已經有2000年先例
同時佢地都答唔出人地告佢地憲法問題

無錯，啱啱仲判NY唔可以用武肺為理由，去禁止宗教集會。

大家覺得最終侵侵會唔會軍管呢

任何情況下都唔凌駕憲法 , 除非憲法寫明個別例外情況

之前都放左風 , 如果大法官都唔維護憲法 , 就會採取行動 , 今日俾燒山燈一燈 , 我覺得軍管可能真係會出現

反正係輸，點都試一試，佢仲有個EO未用。

但當憲法被侵犯，個補救方案就次次都唔一樣。

我唔敢講
依家既美國左膠實力太大

土製狼牙棒互毆喎，唔刺激咩？

軍事法庭應該都準備就緒

兩邊都唔夠270 交番比眾議院一州一票投算係最公平ge做法

其實最合理就2邊都無270
咁就參眾議會去選

再選過啦屌

有冇人知會幾時有判決？

其實都要快啦
應該呢幾日要出結果
14號要選舉人票

當年bush對gore無延期？

無
12月12日判左
聯邦最高法院7比2 布殊win

答錯.費羅利達洲最高法院7比2 判戈登win
聯邦最高法院5比4 判布殊win

咪就係！第時用詞要小心，唔成講埋乜撚嘢貝克漢姆呢類蝈詞。見到都作嘔。用咗幾十年嘅詞唔係用，就都要用蝈近年開始見世面先作嘅蝈語。

狐狸精、情婦、第三者：小三
摯友、死黨：閏蜜
手提電話、電話：手機

地方名先誇張，近年香港新聞真播就都要用蝈語嘅名，究竟佢哋報俾乜嘢人聽？

其實係人都知.拜登點會勁撚得過奧巴馬同希拉利
笑撚死人咩.日日都縮
唔係做假我真係懷疑拜登係咪真係咁多美國人識

最好笑有樣野起參眾議會.民主黨輸到仆晒街

有班人英文唔好，連中文都唔好，唔好怪佢哋。

你睇florida trump贏到開巷 就知根本唔出cheat民主黨實輸到甩褲
Trump堆黑人票新高 拉丁裔票新高 話冇問題個班人個腦都有問題

負皮？世界得七大洲，州就可以有好多個，屌成班文盲仲要惡過人

無錯.即係輸比奧巴馬.希拉利無野講
一個有女權me too
一個有黑人撐

我真係唔知拜登有咩人會撐佢

死左個d

佢地智障就算啦
其實美利堅合眾國係解國既意思
個個州=國家.聯合埋一齊叫聯邦政府
洲係指7大洲

重選可能仲簡單

無時間

呢個年代用冷兵器，打法應該聰明咗，唔同咗。好睇。

到時變埋黑色

其實真係Nancy Pelosi做住先，做到再選出結果之後先交接。咁就好最，否則醞釀打內戰對全個美國都無好處。

而家判邊一面贏都係挑動內戰。駁回入品就更加係迫班真係美國心嘅人拎槍出嚟認為係時候捍衛自己三百年建立嘅權利同價值觀。佢哋唔同其地方嘅人呀，好野性㗎。

其實中共對Hollywood既影響力係大減緊
之前影響力咁勁係因為大量人依靠電影走資
搞到大量中西合拍片，班鬼佬過河濕腳賺到笑

但而家lock死左唔比影視圈洗錢同走資之後成個中國影視圈已經一譚死水

總統仲有秘魯，最近既事，死左唔少人

佐治亞中國譯法
樓主嗰個係臺灣譯法
香港兩個都通用

18+禁：長撚怪、O爸馬女、紅雀方芳

推呀

我既睇法係遲早都要打
如果美國連自己憲法都唔保護
就唔會有獨立宣言.就唔會有美利堅合眾國
因為合黎都無意思
遲早都會變春秋戰國

坐監咁大鑊？

如果美國呢個時候打內戰，可能真係會出現大國更替

至少禁止果4個州選舉人
變左4個州選舉人票由返洲議會選出
州議會共和黨漸多數
4個州都係

如果咁都判輸
有咩好講
除左內戰.依家連4個比告既立法機構都告9你個州
檢察長就防守

所以咪話重選，最好禁左郵寄票。重選點都快過打內戰下話

仲要等

咁支那就死得仲快

//係21個州表態支持個4個州唔跟憲法//

有好嚴重語病
搞到變成支持對家唔跟憲法

應該
//係21個州表態支持告個4個州唔跟憲法//

唔好信樣

成人片：幼齒獵人 之 肥水不流別人田

所以平時叫你睇少d fake news

LIVE: Trump v. Biden Wisconsin State Hearing in Milwaukee, WI 12/10/20

等

Dead lives matter

扣返關島同美屬島嶼

推

Iowa 紅州但係唔支持

奇怪咁大單野無線無報

有幾奇
無線已是垃圾支黨媒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問冰山裂開(狗隻#118226)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

呢d情況最緊要睇軍隊撐邊邊

突發:最高法院駁回德州要求

其實唔大單，現在 hunter 同 女諜先係頭兩位，

老實講去到呢啲情況 直接武力解決係最快 感覺遲早都要一戰

今次呢件事證明咗選舉制度已經俾人玩爛咗 所以其實歷史真係不斷輪迴 再強大嘅國家都總有衰敗嘅一日

吓，個法院拒絕咗？

就咁睇新聞個幾句就係 不過msm講d野都係要睇定d先

ww3年底

Supreme Court rejects Texas' and Trump's bid to overturn election

當初又吹到蝗蟲幾勁 屌你老母冇晒影

就咁睇有文件
不過我都係睇定d
不過我暫時都推到個後果去到內戰層面

打起上黎德州班友應該夠1月20號前打到入華盛頓

講到尾, 君子(民主自由)唔夠流氓(極權獨裁)鬥

唔會真係咁易打仗喇
最高法院否決我理解為終極敗訴了

你可以咁講
但今次輸左之後拜登要處理既分裂問題根本做唔到咩
重要睇個勢中期選舉隨時比共和黨橫掃

衰d咁講就算侵連任都係要面對

德州唔係要求話搖擺4州自己改郵寄投票規例違憲咩？

個法院話因為無權理人地
而唔係直接判佢有定無
然而今次選舉係決定未來所有美國各個州份
所以法院個邏輯都好有問題
簡單d 講又係驚上身所以揾一d 無厘頭藉口推走
所以先話內戰層面

橫掃 出貓食硬你啦。
共和黨898

基本上三權分立又好，政府有無權力都好
都係民為主
如果呢d 代表人民既機構都盡唔到責任幫人民
咁人民覺得自己既聲音俾人剝奪左就需要企出黎保障自己既權利

今次咁既樣
你估下次共和黨唔有幾緊執幾緊，囉到盡都似
當然有冇下次都係問題，可能一個美國就話廢左選舉

咁都驚上身 班官真係好垃圾

巴打好熟美國憲法咁喎
美國最高法院大法官邏輯有問題你都知

巴打好勤力喎
個個大選po都有你份
星期六都咁勤力好等錢洗？

Class 101 for USA Government.

VERY exciting AND unpredictable.

其實好難防到舞弊特別係班仆街左膠聚集既大城市

其實都睇唔到講乜
只不過見到一有有利消息就出黎
不利消息就潛，一係就帶風向
其實睇咁耐法院十之八九都係驚上身
例如係違憲但過左申請時間，應該係未發生之前已經報有問題，無權理人地事務。。。
呢d 其實都好有問題既理由黎
尤其是影響美國既未來，同埋一個錯既決定真係會推向戰爭邊緣

而家美國都變到垃圾咁

RMB真香

你好似講緊d廢物法官

其實選舉前判左唔得
內戰責任就唔關佢地事
宜家就要負責

而家咁仲危險，先唔講有機會內戰先，最高法院唔肯受理咁樣對將來選舉係仲大影響，代表每個州所做嘅嘢都係冇後果，因為冇人係持分者去告以後總統選舉，咁以後其他州就有樣學樣或者可以直接取消所有投票，咁州議會坐夠人中意邊個做咪邊個做

直接去法院link睇啦，一單案冇咁易就close

「檢察總長代表整個州法人」告「州長職位法人」

姐係reject左未？

好撚失望
注定美國要走向歷史滅亡階段

有生之年可以見到美國解體

下？！

想問有冇人知點解隔離po話德州自己告自己
但最高法院唔批？
因此要幾個州一齊告先得？
但唔係話告投票方式嘅野可以上最高法院咩？

要班精英有撚用

屌你老母無承擔到咁 一個決定直接決定之後國運